旅行見到成堆支那人記住彈開

話說我喺yellowstone個geyser basin行緊
突然有對支那團幾十人行過黎
有隻支那雞霸住條路中心影相
然後成堆人等唔切咁係咁推黎推去
跟住我比佢地推撚咗落去條trail下面 話矮都有半個人咁高 仲要斜坡d泥又鬆
下面就係geyser d氣孔
好彩平時訓練有素雙腳落地唔係碌撚咗落火山口就仆街
快撚d死晒佢啦支那狗

連登大陸仔表示：香港人咪又係咁

當面屌柒佢地喇應該

推開佢地

有 我用英文屌佢地老母
佢地冇任何反應繼續行

佢地撚識聽，識聽都扮聽唔明啦。直接用普通話屌佢老母啦!

扮唔識聽就追住黎屌
啲仆街支那豬無恥便無敵

叫聲支那狗應該會有反應

我唔講普通話架嘛

見到我會準備定任何時候撞佢地

咁無計了，他地就係咁無賴。

係香港坐火車地鐵慣左
隨時起到鋼

打鳩d支那豬啦，合法架

真係隨時ready一人多迫就承機無影腳無影手

旅行台啲post冇咩五毛，如果唔係又被轉移視線

叫啲negros 打鳩佢哋啦

去到又話九寨溝都靚過呢度啦
我們中國乜乜柒柒
有隻支狗想行落人地圍住咗既溫泉摸d水
比個俄羅斯人制止
望住條俄佬佢又唔夠薑屌人
淨係識大大聲用支那話話人地美國人都未出聲
冇個牌寫住"釘jer"
俄羅斯人喺美國咪二等民族 如果佢喺中國點點點
咁撚惡挑機條俄佬啦支那狗

照用廣東話屌吖嘛 都預咗班柒頭唔識聽英文㗎啦